張建宗：政府從無承諾推行標準工時

研究標準工時多時，政府昨提出「合約工時」方案，被勞工界狠批「偷換概念」。政務司長張建宗今早晤傳媒時表示，政府建議的「合約工時」方案是「穩妥起步點」，並非「終點」，又強調政府從無承諾推行標準工時。

張建宗指，政府決策已考慮過去3年多大量數據分析和研究，而1.1萬元是基於2016年數據，到最快2020年底立法時，當局會再參考屆時工資數據，形容「實際上推出的水平可能不是1.1萬元，有空間調校」。

張建宗又強調，「政府取態從頭到尾是開放態度，無一個承諾推行標準工時」。他續說，標準工時相當複雜，不能一刀切，重申今次是穩妥、務實起步點，「如果連起步點都不行，對各方無好處」。

英國研究，中國製造，南韓起源，政府承諾

以後政府官員俾承諾要白紙黑字寫明做唔到有咩懲罰先得

so what...
曾經有個官員喺立法會發誓唔高鐵唔會申請追加撥款添

有冇人會簽

巴打個名好貼題

張建宗做咁多年有咩係成功過

張建宗：我從無承諾過我會成功

屌你老母呀光頭佬

一個唔屬於香港人嘅政府
點解要為香港人著想
聽日繼續番工啦
冇ot唔好走

又話抗爭
D 左翼去左邊

係港共承諾

成功爭取承諾過嘅嘢唔算數

打工